今日食飯撞到女同事都一個食

黎左呢間公司無耐，無fd，直接under 大粒野所以唔會一齊食

今日一個人係公司隔離個商場睇食咩時見到個女同事行過

佢好似四圍望諗緊食咩，老老實實由佢出現到行過我面前果二十秒，我腦入邊係一齊食飯到放工飲野同扑野

佢就行到我面前時，我諗住問佢一唔一齊食

我：hi xxx，你都一個食阿，一唔一齊阿

佢：唔係阿我地飲茶阿，我去莎莎買野咋，你做咩一個人食

我：係阿未係好識呢到d人

想問咁樣個女仔同其他人會唔會當左我係毒撚，因為我無意比人reject左

作得幾好

性暗示嚟

一放工就入廁所打上黎問

放工都仲要入廁所

Fail 點會認得你

重作

請好少人既公司黎 真人真事，會比人覺得好毒？

個反高潮位唔錯

無是咁的，30分
繼續努力

係咪問佢係咪都一個人食果句漏左

咩動物最鐘意訓教呀?

原來係你

我地成班都估你會開POST架啦毒撚

今日食晏佢同我地講番笑到我地碌哂地

作得唔錯

渣GA

你咪又係一個人食

唔通直接同你講打J咩

延伸創作：樓豬經常係食飯時間撞到呢個女同事一個人，而女同事亦一直同樓豬講佢約左其他人，一段時間之後，樓豬係公司識左幾個朋友，發現原來個女同事先係無朋友果個，但係為左面子所以一直呃樓豬，結果有一次...（待續）

所以你想問係邊到食先唔會撞到公司同事

願者上屌